有邊個港鐵站你成世人都未去過?

搭車經過唔計，要踏足過月台或者大堂先算去過
炮台山

康城，南港島線，何文田，黃埔

9成啦

康城,奧運

極多
但寶琳打後同柴灣前幾個站就連經過都未試過

將軍澳 康城 柴灣 炮台山 天后 太古 筲箕灣

天水圍，元朗，上水，屯門

石硤尾 美孚

博覽館 其他都去過

大窩口

烏溪沙 大水坑 石門 車公廟 第一城 恆安 沙田圍
馬場 火炭
錦上路 天水圍

可唔可以叫翻地鐵站

一係鐵路站一係闊啲嘅車站, 港鐵站boderline但正確

寶琳尾站啦仲打後

唔通其實寶琳之後仲有站

巴打反而去過馬鞍山

欣澳

博物館站

博覽館啊？
博物館 尖沙咀啊？

西鐵九成未去過
新開嗰啲都未

何文田，黃埔

好多都去過
諗唔到拍拖去邊咪逐個站出下睇下個到有咩特別

落馬洲

香港

馬場

嚟緊覺得都冇乜機會去嘅站：
馬鞍山線除馬鞍山，大水坑，烏溪沙嘅站
康城
上水 羅湖
錦上路

成條馬鐵
成條南港島線(除左金鐘)
仲有好多 數都有排數

西鐵，馬鞍山，輕鐵， 南港島完全冇搭過，東鐵大部份站冇

仲有馬場

大把啦 你不如問下有無人全部都去過

新界去新界之間好多時巴士快好多
另外平日收工又唔會去
變咗有啲站永遠都唔會有機會去，縱使係會到果個地方

我住將軍澳就朗屏，兆康，烏溪沙，落馬州，博覽館同暫時南港島線同何文田同黃埔都未去過
不過觀塘延線一年內實有機會去，南港島線就睇彩數

鐵膠

寶琳仲有得打後咩

可能FF緊寶達，順利果堆站

利東

香港大學站

迪士尼 博覽館 欣澳 車公廟 沙田圍 石門 大水坑 海怡 利東 西灣河 筲箕灣 杏花邨 粉嶺 馬場
其他全制霸包括輕鐵站

幾乎成條馬鐵
仲有馬場 落馬洲 火炭 大窩口

東鐵：火炭、馬場
馬鐵：車公廟以外都未去過
機鐵：機場、博覽館
觀塘：何文田、黃埔、彩虹、調景嶺
將軍澳：將軍澳、康城
港島：鰂魚涌、北角、港大、堅尼地
南港島：全部

輕鐵：615線大部份都未去過，青山公路藍地至洪水橋之間嘅站

奧運 九龍 香港 大窩口 博覽館 南/西港島綫新站 西灣河 應該係咁多

港鐵員工揭秘

奧運（奧海城），九龍（圓方），香港（IFC）呢三個站應該都會去到
巴打點會未去過架

好多毒撚

馬場 因為未夠18

林士站

腦殘姐應該係將軍澳打後

竟然冇粉嶺
定係根本冇為意有呢個站

其實我覺得作為香港人
應該有時間就去下未去過既香港地方

加一

將軍澳綫：康城
東鐵綫：馬場，落馬洲
港島綫：杏花邨
南港島綫：海洋公園，黃竹坑
馬鞍山綫：車公廟，石門，恆安，烏溪沙

輕鐵一大堆未去過

果次去馬鞍山捉pokemon 捉完搭返去大圍走人

香港大學

港鐵深圳線

唔計今年d新站，應該去哂

利申：做行街

墨爾本既港鐵站全部都未去過

西灣河 太和

全部地鐵站都去過，拍拖諗唔到去邊就會簡一個地鐵站順手睇下附近有咩行

馬鐵淨係去過 烏溪沙 馬鞍山 大水坑 大圍 車公廟

Crossrail 未搭過

行得隧道太多

中国港鐵以至地鐵一條都未搭過

深圳地鐵我剩係搭過1號線
港鐵營運既4號線反而未坐過

西鐵線

柯士甸

應該係大埔果個鐵路博物館站
Sorry

羅湖站

羅湖

極多 我諗8成

荃灣線大部份都無去過
之前南港島線通車都特登逐個站出去下

旺角，尖沙咀，銅鑼灣

深水埗 油尖旺 都冇去過？

除咗新開嘅站好多都去過，除咗輕鐵同馬鐵只係搭過幾個

紅藍綠呢三條線有冇可能其中一條線會大部份都無去過

荃灣 同埋西鐵站

成班鄉下仔

觀塘線：牛頭角，黃大仙，樂富，石硤尾，何文田，黃埔

荃灣線：大窩口，荔景，荔枝角，長沙灣

港島線：堅尼地城 ，香港大學，西營盤

南港島線：海洋公園，黃竹坑，利東，海怡半島

將軍澳綫：康城，寶琳，坑口，調景嶺

東涌綫及迪士尼綫：南昌，荔景，青衣，欣澳，東涌

東鐵綫：馬場，大學，大埔墟，粉嶺，上水，羅湖，落馬洲

馬鞍山綫：車公廟，沙田圍，第一城，石門，大水坑，恒安，馬鞍山，烏溪沙

西鐵綫：柯士甸，南昌，錦上路，元朗，朗屏，天水圍，兆康

米蘭站

義大利站 必瘦站

真正既連登仔所有站都未去過

巴打你住長洲定係大澳

康城

似係港島東

住係港島

好似係調景嶺

仲有馬場羅湖落馬洲
馬鐵都極少

屈地

除咗西鐵東鐵沿線同埋旺角麻油地個啲地方，其他都真係好少去 搭馬鐵唔多過5次，紫色線唔多過2次，九龍塘至調景嶺+港島線+南港島線甚少去

西鐵： 兆康，朗屏
東鐵：馬場，落馬洲
馬鐵：車公廟，沙田圍，烏溪沙
將軍澳線：油塘，調景嶺，康城
觀塘線：黃埔，何文田，油塘，調景嶺
荃灣線：長沙灣
東涌線：欣澳
南港島線：利東，黃竹坑

唔計輕鐵同轉車，其他全部去過哂

馬場站